有冇人睇過潛行追踪? FBI 28日內捉唔到你就有25萬美金

1.逃亡者必須躲藏在限定的10萬平方英里範圍內
2一開始在獵人開始行動之前，逃亡者有1小時的時間逃跑
3.逃亡者被提供給有限資金
4.指揮中心只能得到逃亡者的姓名照片和最近的居住地
5.成功躲避28天追捕的逃亡者組將得到25萬美元。

由反恐專家、前情報機構調查人員、警察組成的30人專家團隊，通過他們的住家、社交痕跡、手機通訊記錄，並可詢問他們的親朋好友，從國家機構複製所需的閉路電視和自動車牌識別系統，找出他們隱匿之處，進行追捕。此外，他們可以通過在社交媒體發布「懸賞」，通過獎金，請求市民提供線索，幫助捉捕。

Dum哂所有電子產物
買定一個月乾糧
喬裝成乞兒
瞓天橋底瞓到夠鐘

留名

十萬平方英里有幾大

好似好好玩

lm

好撚大啊...
你睇地圖...cover晒成個亞大蘭大州...
仲有包埋隔離的州份...
成個廣東省都係得7萬平方英里

200幾個香港咁上下大 好似係

其實唔難

睇個條件唔覺得好難

最難應該係你點係第一小時爆出去
佢有你最後居住地﹐assume 你係居住地出發﹐一個鐘搵得交通工具黎但走唔遠。
其實極有可能一開始就困死係個鎮仔。
易唔易好睇你係咩地方開始

冇錯，的確唔難
身為毒撚係零存在感冇人察覺到

仲有得睇閉路電視追蹤你

十萬平方英里係好大，但係一個鐘走得幾遠，火箭都唔夠快，係香港出發，渣車一個鐘都過唔到海，玩條毛咩，係紅隧就俾人捉到正

易容啊屌
香港周圍都係CCTV

第一組出發條女好撚蠢

易容都冇用，影到你下巴都夠認到你

有無人成功

有7 集，睇埋落去就知

返返去佢地調查過既地方

有冇第三集中字

躲藏在限定的10萬平方英里範圍

失敗關鍵
FBI 對依個範圍點都熟識過參賽者啦

佢點知呢廿五日我有無離開過呢個範圍

等佢攞完筆錢然後搵人跟實，完
除非條友可以唔用筆錢走佬

你唔問點解佢搵到你？

就係話頭果一兩日捉唔到
我出去個範圍 咁咪屈左囉

咁有咩意思香港人

幾得意 可以練埋FBI
不過真係有犯罪頭腦嘅點會參加

啲通緝犯全球任走都俾人拉到啦

尋求中國政治疪護

依家連行路姿勢都認到

有攝影師架
大佬

有人跟住拍？咁cctv易認喎

純粹想知佢點預防啫

駛撚預防咩 出咗去 就算比你去到28日 咁咪冇獎金 哂時間

係 應該連行路都都留意埋先安全

得一個鐘走
係香港 西貢結界都入唔切

喺香港我諗要去郊野公園匿埋先得

Lm

肥到冇下巴咪得

睇哂咁多輯
通常去到最後都係衰喺截順風車然後俾人打去報串袋獎金
其次就係衰喺俾人用車牌追蹤到位置
不過有集有個肆無忌彈咁搭火車最後俾人喺落車站等佢

有幾難呀
係荒山野嶺紮營咪得

係咪食飽飯無野做，哂哂人力物力

最難係開頭
，跟住有人接應，匿幾耐都得啦

可以接應你既人，全部都計算在內

出埋國家機器直接追你部電話ip連接開咩social media每個有機會接應你既人隨時有一team人跟緊

郵輪行28日 唔用電話 出公海？

上賭船

其實我地正常唔會識躲藏技巧
一定係做過某種職業既人先會接觸到

平民最多就係靠電視劇小說接觸到

如果有個FBI參加咁可能會特別d

fd 撘fd 其實唔難

其實第一樣要做嘅野係咪private或者直接delete哂social media 啲野

擺明係演習走犯，邊忽浪費呢

如果懸賞唔大，可以搵個路人，同佢講平分獎金，係佢屋企hea到夠鐘

FBi玩番可以挨幾耐

如果拉到你, 可以成份錢食晒又唔同講法....

Prisoner's Dilemma呀...

扮黑衣,化個毀容樣,有人望你,你就望返佢

你話唔難就唔難啦下

你變成深山野人咪得

熄左電話(除非完全冇電)既話警察係咪都會CHECK到位置?

廢 俾著係強國 一日唔洗拉撚到人啦
通街都cctv

所以咪話要睇下懸賞，等於獎金既懸賞唔會出現囉，你要記住呢個只係遊戲節目，咁樣一樣輸錢。只係遊戲節目呢點係個優勢，同真實情況玩法唔同

好睇？

你估走佬嗰個無人跟住影？

有人成功贏過？

坐係屋企
最危險既地方就最安全

頭一個鐘你渣車去買露營野，人地已經估到你去邊
然後佢用人類行既移動速度黎做範位搵你
其實就唔難搵到你

幾過引

如果捉嗰個可以用哂高科技
走佬嗰個應該要可以做犯法嘢先公平
Eg 偷車

大人捉依因

第一集笑左搵老豆老母

其實個規則都幾唔對等
調查員做乜都得，咩資源設施都俾晒佢地用
身為逃亡者咩犯法都唔做得
點叫真人show

無睇輯野，但覺得最難係頭一個鐘，同埋頭七日

覺得頭七日如果都無俾人搵到 之後都幾難俾人搵到。

不過當然 一黎睇遊戲節目唔洗咁認真，二黎佢有隊攝影crew跟住 咁大個目標 就算你想易容乜乜乜，佢靜係認攝影師都認到你。

另外，覺得要咁樣逃走一定係上山露營架喇 唔用任何電子設備，或者去d小鎮呀 湖邊呀，你去城市就死緊喇 周圍cctv

另外講下真逃亡既人係點做，

當最後居住地洩露左，係會偷車/搭的士 ，去海邊 ，搭大飛爆出去出面，咁你d線索就會斷 因為海無cctv, 跟住爆左出去出面就再過第2個島or 地方，到步後再易容 咁你線索就會斷曬，（除非你咁on9仲上網/打電話/fb)

一個假嘅電視節目都咁多人信

連登毒撚無存在感贏硬

每次淨係比拎一百美金，5分鐘內分五次拎曬佢得唔得？

喺美國應該唔難…

喺大陸應該一個禮拜左右，就俾人捉返…方法包括：天眼、身上定位裝置、乜Q都要實名制登記、仆街二五仔舉報、睇張學友演唱會…

個節目都係旨在比人感受下犯左法係無得走佬啫

教育電視黎？

最危險既地方亦都係最安全既地方

跟住佢果team會唔會係案件重演?

從國家機構複製所需的閉路電視

外國我唔熟喇，但如果係香港玩，已經輸咗
一條街上面咁多cam, 係你個一小時偽裝同逃跑階段影到你已經走唔甩

係佢地面前行都唔覺

Weak

幾刺激喎
有無全集

如果有d咩退役cia玩肯定勁好睇

你估fbi肯咁樣配合你拍節目唔想有宣傳效果咩

其實好易姐
你同你呀媽講 有比賽
比住一筆錢你先
再事前買一堆亁糧係屋企暗格
28日埋匿係果度
叫你呀媽攞張卡每日去唔同地方撳錢

再唔係匿去朋友屋企度28日唔出街
叫佢幫你買日用品
比賽後先還錢
叫你呀媽攞張卡每日去唔同地方撳錢
啲錢叫呀媽keep住先

佢知你最近住嘅地方
你估無天眼？
發現無出現過你嘅身影，會唔試下去你屋企摷你？
叫呀媽攞卡去唔同地方撳錢，好快就發現持卡人唔係你本人，玩唔到幾耐啦

坐輪椅

可唔可以連攝影師都賣甩埋？

做28日深山大野人係work
不過都幾難捱

先將手機刻意漏低係長途交通工具
（中途如果有人執咗據為己有，就神來之筆）
以制造離開同出發嘅假像
再用現金去無cctv嘅老舊鋪頭買啲衫褲乾糧
然後留守係自己個鎮

雖則唔係咩強嘅計劃
但會咁開頭

香港好多cctv都係靠私人物業
拎得段片都幾日後

中國有電視台買左版權，但宜家都未有片

其它歐洲國家都有

咁就easy la
你逃走期間有一粒鐘
叫你呀媽去深山滙合
去張提款卡佢
再叫你朋友或者鄰居開車去深山接你
上車落車要行嘅 你全程匿係gip度
你fd 拖住返你fd屋企
28日唔出街
自己㗎車留係深山
電話比你呀媽 再借比親戚用

如果你身處中國
咁要贏就好簡單
大把人衝出黎幫你

一定係想辦法去效外深山架啦

當然棄車位 同上你fd車個位
一定唔同
係山嘅另一邊

傾好獎金一人一半
去同一楝大廈其他人屋企有無得諗？

匿係重慶大廈算唔算最穩陣

有 只要去其他人屋企過程避開cctv
同果個人甚至電話係社交媒體冇缐索

係 好撚on9 好天真😂😂😂😂

有線索又點 佢又唔係參賽者
班人黎到佢死都唔開門比人入去搜
咁可以點

留名夜晚睇

如果唔瞓天橋底改為入深山?

每人5000 美金唔準爆我出去

做呢種節目，一嚟係比執法人員試驗佢地平時訓練嘅內容、應對各種有創意嘅可能性，二嚟係用作恐嚇人民

你點都走唔甩

有無full ep?

你平時乜都叫阿媽做？

咪咁天真佢地連你用一次性電話都追蹤到
通話內容都可以成段播番出黎
點fd搭fd

咁應該會收細範圍

睇戲都有啦
呀媽屋企晨早佈左重兵監視偷聽啦
弱智可以上連登
但做唔到fbi嫁

上bilibili睇大陸人有咩反應 有幾個幾正

1 入傳銷 包保你幾個鐘就即刻人間蒸發

2 中國一日都太多詐騙電話 查唔到邊個call過你朋友

3 周圍都係人 post你上微博懸賞就捉到 唔洗搞咁多功夫

最後呢個超經典
4 被洗腦多年西方人不注重家庭 個人主義強 我錯了
（因為個撚個都輸係太掛住屋企打電話）

delete唔係真係無左 佢地好簡單就可以還原番

其實好唔公平既
因為拍節目，所以咩黑市電話假證假卡偷車全部都唔得
根本就係比人㩒住黎砌

從今以後都唔好亂用social media淨係用telegram聯絡好似日本人咁用多啲銀紙

佢地會入黎你屋企拎線索

如果有人真係過到28日
我諗唔需要果25萬美金, FBI直頭捉返去問話

其實搵個藏身好啲嘅地方之後完全匿跡得唔得？周圍走好易暴露行蹤

頂 比張卡呀媽撳錢姐

叫佢供曬自己做過乜 用嚟完善fbi個系統
下次有人想走又難咗了

問題係你點搵藏身處
唔偷車淨搭車
應該都好易追蹤到

日本人鍾意銀紙其實好有智慧

唔知佢FBI玩到咩程度
但正常一個鐘頭走佬，就算入左深山
喺你屋企拎兩件衫褲鞋襪，放五六隻狗就一定捉到你

香港真係易走

走佬備忘錄

1 一日出街要換三次look
2 臨走佬前要洗曬所有衣物床鋪 清潔全屋 為求唔好留低氣味
3 閒時就要有儲定實體銀紙嘅習慣
4 唔好用social media 唔好寫日記 盡量都唔好留低任何日常嘅資料係網上/屋企
5 盡量唔好搵朋友同屋企人 除非餓死
6 唔好坐公共交通工具
7 帶定緊急糧食 準備隨時野外過夜

大家請幫手加

係咁製造假象係最好既方法
例如買左車飛 但唔上車 第條線
又可以特登放啲作既行程fake人

啱呀，車都唔比偷，要遠距離移動其實好難
自己車有車牌
朋友車比人査
租車順風車比人報寸
交通工具有cctv

根本成個節目冇意思，單人犯咗法畀人捉一定好易，但真實係又會犯案，又有幾十人，甚至幾百人backup

得頭一個鐘走已經on9，純粹係模擬走犯/逃犯咋喎

我都覺得唔難，兒登仔淨係識負評係論點論據

如果我係個路人 佢住我度又唔係一定贏 又有cctv又剩 又可能check到我呢排買多咗食糧 都係大機會拎唔到獎金 但係報串就拎撚硬 除非懸賞少到仆街 唔係我都揀報串

咁偷車就犯法 被偷嘅人實告爆電視臺
同埋 失車冇想像中咁難追查
英國版個醫生衰在太串 搞到好快被人搵到
如果佢醒定定坐船/紥營一排而唔係搵朋友 應該贏到

另一樣嘢係強制要去atm拎錢
同埋成日有條友拎住部cam影你
根本老遠都認得出係你啦屌你換裝都冇用

真實逃亡做乞衣/做雞做鴨幾日大概都可以籌到少少錢
如果靚 去club食女食仔又可以搵到地方屈蛇一兩晚
不過外國先有順風車同做家務換屋住嘅可能
香港如果你咁做 路人應該一秒都唔洗就即刻報警拉你
所以千萬唔好係香港成為政治犯係唔會有搵路人呢個option

Youtube得頭兩集
有無人有link

香港由問你借電話同坐順風車個剎那 已經即刻覺得你可疑 馬上報警

現實情況，係隊冧/綁住條友
節目嚟講就做唔到，100%畀人報串

bilibili有齊所有 英國美國都有

其實現實銀行會凍結你戶口 唔需要被atm出賣
冇錢就會偷嘢食 好彩可以捱耐啲 唔好彩就被人拉到
最大敵人始終係電子產品
點忍到同外界斷曬聯絡 同埋睇實體地圖
仲未計00後連收音機都唔識用

又要dl返 bili
呢個apps好古惑 平時無野睇
但有陣時想睇既野得佢先有
次次刪左都要裝返

上網咪得 唔駛app

現實真係要盡可能留低少啲個人資料
啲ig女神日夜update又public 驚死人唔知佢係邊
遇上一個瘋狂變態佬就898 好似美劇You咁

你用錢仲一定要用佢銀行果500但每次最多拎100，你一去拎錢你就俾人定位...

用web版啦

其實佢地都知咁嘅情況下實捉到，只係睇下有無人真係咁勁做到咁解，有人做到咪可以改善佢地個捉方法，點都無得輸

現實其實好多失蹤人口同埋逃犯要走總有方法走
只係呢個節目對逃犯有規矩限制
但警察就照樣用翻最高手段去捉
你睇英國版醫生個case 屌根本係屈規則而贏
仲要個死肥佬呀伯捉到人之後串柒柒話人傻瓜
你自己就出動埋電台同全國報紙通輯 人哋就規矩多多
就算係輸 個醫生都輸得好精彩 憑咩唔尊重人

返大陸買假護照

有一組贏左呀

最危險嘅地方就係最安全嘅地方
一於坐喺屋企等夠鐘

想問下係咩背景嘅人嚟？好高求生技能？

冇睇但想知 thx

做得逃犯點都有黑市門路
逃犯假証假卡
呢啲光明正大走佬點鬥

英國版好似全憑負碌

有得預早準備喎
俾個新聞你睇

一早講定個地點，
叫個朋友做中間人，
叫朋友嚟接去第二個朋友度住咪得囉，
聯絡都慳返

用太空卡上網

唔可以login任何嘢 最好連search屋企人social media偷睇都唔好 我諗佢哋會有history知邊度ip睇過

有途戲係擺原來部手機上買左車飛個班車
如果對準新人係咁玩法
個2隊警察應該當場呆左

睇左第一集少少, 其實幾假
其實所有 reality show 都係假, 問題係多定少

無政府資源, 無 warranty, 根本唔可能攞到 CCTV, 更何況係 real time?

應該係攝影師報寸, 監製決定賽果
更安全既做法係直頭有劇本, 降低所有員工既危險

得個500 美金，一次拎得100 ,fake唔到幾多下

你fbi就話啫
香港警察？

現實
羅君兒綁架案

猶敦魁及王譽錕收取贖金後，私自收起1,800萬元，向其他綁匪訛稱只收到1,000萬元，綁匪立即分贓[54]，猶敦魁再分得280萬元、王譽錕240萬元、王立波250萬元、鄭興旺100萬元、熊登輝100萬、張襖江15萬元、毛小兵15萬元。七匪識破警方的技倆，拋棄旅行篋，分成四批人徒步由山路穿過馬鞍山郊野公園逃往沙田方向，再到沙頭角，分階段或水路或陸路偷渡回內地[63][64][65][53]。儘管警方表示已經作出部署和佈防，但對綁匪的逃走途徑並不知情，有途人拖行李篋路過扎山道，警方認為可疑截查，途人以為是匪徒打劫，立即逃跑，後被截獲，證實和事件無關[59]。警方收到線報，指一輛假牌本田白色七人車途經飛鵝山，往沙田小瀝源，或有指往黃大仙方向不知所終，警方懷疑跟綁架案有關，遂在夜晚8時許發動捷進行動，由警方指揮及控制中心統籌，於香港各區主要幹道和隧道口設下路障，荷槍實彈戒備，造成交通擠塞，截查可疑車輛，試圖用布袋戰術包抄綁匪[66]。但設置路障的地點一一被網民披露[67]，《東方日報》更搜集路障地點公諸於眾[68]，警方的戰術未為奏效，一無所獲，失敗而回，最後警方證實所謂白色七人車根本不存在[62]。另警方派出直升機搜索蠔涌及白沙灣一帶，又出動水警搜查西貢及將軍澳一帶沿岸，以防綁匪由水路逃走[69]，此外，警方也收窄沙頭角海邊境的浮筒海上屏障，加強巡邏[70]。警方推測綁匪可能跟蹤羅家駒到銀行取款，發覺羅家駒有已報警的跡象，遂早有準備突破警方追捕[59]。
4月29日，警察刑事情報科公佈兩張涉嫌綁匪案的疑人照片（鄭興旺和已證實和案件無關的王小菠），宣稱由出入境紀錄得來[71]，表示掌握其中4人特徵，呼籲市民提供資料，《明報》率先報導，其他報紙紛紛轉載[12][72][73][74]。有休班警員在飛鵝山跑步，發現一袋裝有深色衣物的白色膠袋，懷疑與綁架案有關，後聯絡同袍調查[75][76]。警察東九龍總區總部收到綁匪行蹤情報，十多名警察裝扮成行山客，前往蠔涌界咸村搜查和佈防[77][78]，此外，8輛警車運送大隊警察，包括重案組[79]，偵騎四出，封鎖飛鵝山，把守行山徑出入口，搜捕綁匪，搜查範圍遠至沙田彭福公園。另邀請羅宅兩名女子助查，又取走甘澍路民居的閉路電視調查[80][81][82]。中午時份，警方在飛鵝山道近大藍湖路，接近童軍總會基維爾營的一處山路找到空行李篋，相信是綁匪棄下，後又發現裝有黑色膠紙和煙盒的白色膠袋，遂帶走化驗[83][84]。下午8時左右，搜捕行動暫時結束[85]，同一時間，政府化驗所人員在清水灣道白石窩新村的垃圾站搜證，懷疑綁匪在此棄下物件[86]。是夜11時許，警方在吉澳雞公頭截獲兩名非法入境者，重案組登水警輪往馬料水水警基地調查兩人是否和綁架案有關[87][88]。12時許，警方懷疑綁匪可能藏身大埔公路赤泥坪村，於是封村展開地氈式搜查，並要求一名持雙程證的內地入境人士助查，之後進入香港中文大學搜捕，直到凌晨4時30分結束，無新發現。
綁架案的主角羅君兒，決定於4月30日晚上7時在中環的香港四季酒店召開記者會，警方勸喻她不要開記者會，但羅君兒不予理會[92]。記者會上，羅君兒略施薄妝，並無明顯損傷，亦沒有保鏢陪同，只有公關人員隨行。羅君兒表示近日都有看與自己相關的新聞，大眾也因此事而關心她，所以藉着記者會向公眾報平安，向親人和朋友表達她平安無事的訊息，精神和身體也沒有受綁架遭到打擊傷害。她感謝父母為她被綁架一事奔波勞累，告知傳媒因着警方調查事件當中，她不便透露太多。她在此事件受驚，希望傳媒給予她私人空間，讓她盡快回復原來的生活，請大眾諒解。記者會大約3分鐘，羅君兒向記者鞠躬後離去，沒有回答記者問題。其後羅君兒在Instagram留言感謝大家的支持和厚愛，她被留言所感動，會因他們的支持而堅強[98]。羅氏家族向傳媒透露，希望事件會告一段落，令羅君兒遠離公眾關注，安心休養[99]。

吹水節目.

佢個設定係你要係指定戶口拎錢
入面得500蚊
每次上限拎100
你每持1次就會比人定位到1次
有5次一定會比人定位到
跟住依個設定玩根本輸緊

香港先難走

係
全程有攝影師定位
可以隨時報串
根本走唔走得甩係節目決定

果對準新人on9姐 揀坐巴士有3個鐘時間坐以待斃俾人去拉佢地

香港你收到個無來電顯示既熟人打俾你都會懷疑啦
分分鐘收左線就打番俾個fd
打唔通就當可疑來電報左警

好難怪既文化唔同

想知果對靠樣呃住宿既果pair男仔有無同女屋主3p

有冇多幾集睇

Google search 大陸網有，睇埋英國個series，最勁都係FBI

識野外求生又唔好比人發現就得
第二集條肥婆累事

連登仔個個話易
人地snowden全球走佬係香港出現左一陣都比fbi spot到

但你要搵野食

頭七一定返左屋企
阿仔, 你返來呀

LM

贏呢個遊戲既方法 就係頭一個鐘用晒佢500美金
之後直接輸
咁就袋4000港幣

有河唔驚冇野食 果集仲影到有鹿
當然唔知係果度捕魚殺鹿合唔合法

睇埋後面幾集，fbi出直升機

都見到個節目對住平民非必要都唔想去咁盡 睇佢地del左既野或者用警犬入森林搵人，甚至佢地有技術將張相match返全國cam都唔奇

想問下係邊集贏 只係想睇果集

英國果邊有人贏，兩個女人

姐係美國依9組全部輸哂?

鬼佬揸槍都未必打到鹿啦
仲要都市人，講就易

睇到第五集，剩低4 pair

美國睇左第一季
睇到Emily 畀左捉到就停左

組組都輸有咩好睇

身為毒撚
行入白宮都唔會有FBI捉到

如果我由頭到尾唔走佬留係屋企乜都唔做佢搵唔搵到

搵d識得但完全0交情既人屋企住得唔得

一開始就會入屋查

屌那星 人地果d節目幾有趣 相比香港果d

睇完第二集有啲嘢唔明
個女戶主可以拒絕俾佢哋入屋
佢哋又無權搜
如果死都唔出嚟咁點

有搜查令

買張鳩鐵飛返深圳再偷渡返香港

有得用槍嘅話應該可以
Real life GTA

第二pair個女帶埋隻狗去逃亡係想搞事?

其實我一向無上social media，就算fb都係睇下page廣告
毒撚真係與身隔絕

無端端個城市多個咁嘅人你估懷唔懷疑你

唔係話易走到，但現實難捉好多
可以用假車牌/偷或者搶人錢，唔需要用atm

我諗起running man

明明次次都無咩可能捉到，結果係攝影師暴露位置

理論上係得嘅 但係你走到去呢個地方之前都已經畀人影低曬行蹤 被人發現你去到呢個地方消失咗
咪地氈式搜索 之後一樣搵到你

應該簽左約唔可以做犯法野

做遊民捱28日
窮富翁大作戰

最尾果隻有條友為左500美美金出賣朋友

睇唒美國版，大家可以直接睇最尾果集

密室逃脫個老闆果pair人好勁，可以撚返啲fbi

FBI 好得閒

全部退左休先做節目

英國醫生都撚左次

離遠望住班fbi 笑9佢地

好正

搭巴士

有正野睇

個pair個email大法幾醒
耐何調查個班太屈機

屌 其實唔難

利申：有睇prison break第二季

唔好玩啦
viutv邀請香港皇家警察玩
佢地真係捉唔到人架........

我估佢地係諗慣密室逃脫嘅idea所以咁勁

另外果pair couple就好彩

得一個鐘走唔多夠

我仲以為佢仲會整埋個暗號系統聯絡

想知cctv點樣可以跟得切
你要睇哂成條片有條友同搵岩時間
搵得黎條友都走左啦

根本唔難

第一集坐巴士真係好on9
係巴士站附近禁錢 買飛雖然易容左但都應該搵個女既去買飛

最有效應該係check朋友圈

係大陸一人面辨識已經玩撚完.所以大陸實抄唔到呢隻GAME.

係地底住

Lee & Hilmar呢隊不停撚hunter

好撚正，多謝巴打介紹

最尾比hunter屈規則都過到
另那個pair有廢老幫手
撚得仲好笑

要實名認證，皮已收

如果係香港玩ed，咁迫，你跑都難

認真，我有方法永遠匿埋，但我唔想益國家機器，因為fbi到時實暗地追蹤我，我d著草同易容神技就會被發現，從而幫咗佢地日後捉人，我無咁衰仔ge

其實話走入山果啲,有無諗過fbi可以用無人機+熱成像鏡頭?

成個山頭得一個人型既熱訊號......

on9 警察做野第一時間就係跟住犯人屋企人

屌唔睇第七集都唔知個規則咁on9

Fbi無啦啦唔會入山查

另外個pair 諗住輸尻緊點知最後嬴左

話走入山嗰啲要睇吓個規則 臨尾要用電腦上網login入個網站睇個贏嘅方法 而你一login hunter就會知道 然後去指定銀行拎錢同指定地點上機 即係就算你點匿埋都好都好 你都要走出個山 去一個地方用電腦然後去指定地點 而hunter一定知你由邊到用電腦然後 拎錢嗰間銀行係邊 同埋你上機嘅機場 基本上係鬥快 其實有咁多限制基本上係hunter9 逃犯1 贏到真係好犀利

FBI落場玩埋一份應該會好好睇

支那真人show 全部都係假
湖南衛視買咗版權話整支那版啦

所以我咪話套野好假

笑撚死我有條友喺長途車站atm拎錢 然後上巴士 一落車就有人捉佢

支那應該出唔倒，幾年前買版權宜家都未有

美國好似有得出地圖炮amber alert, 成個州全部人都收到 形容你嘅sms
真係要整容同呢係荒山

申請搜查令？

有搜查令呀

睇緊英版
個個都瘋狂打番屋企報平安做乜鳩

美版定英版好睇d

其實呢套有好多位都好假好似劇本咁,好多位擺明放水.D逃亡者成日犯D低級錯誤.而且各種逃亡風格有齊,有無咁O岩呀.

香港難？
大把罪仲未搵返

未搵到嘅 會唔會已經搵唔返

逃犯個邊太多限制

佢地唔係執法機構無可能申請到.不過最後一定要出去完成任務先算嬴,藏身地點黃咗佢地只要24捕住等你出黎你一樣輸.

依個真，最尾要係銀行拎錢真係on99

Fbi點會申請唔到比人拒於門外

我係fbi既話都放佢比佢贏錢算

搜查令要法院批嫁,佢地拍節目炸唔係真係追犯,法院唔Q會批囉.同埋套野拍到咁最尾無端爆出話查水上飛機,你話無劇本真係唔Q信囉.